[武漢加油] 江蘇援漢醫療隊，醫療物資都被搶

江蘇援漢醫療隊物資都被搶
竟然連女性的衛生巾也不放過
馳援

會唔會入到武漢全撚部都餓死晒

正

有機，班人係都唔信，係要送死，總之大陸咩物資都送唔到

搞成咁仲係到武漢湖北政府
所以話點會威脅到共產黨 難為連登仔日日吹支爆支爆

物資都比人偷晒, 分分鐘冇命返江蘇

支那日常

真
我一早話就算死一半人都唔會爆就係咁解

等滅團啦傻鳩

牛扒都冇點有力氣燒屍呀

咁都未反
武漢人
你地比你地祖先更不堪